唔知係有登革熱定乜[sosad]

話說就咁，小弟係大概7日之前比蚊針，印已消

尋日起床發覺有D頭暈，個感覺有D似個腦同頭殼分開左咁，我老豆臨出門仲起勢咁朗我個頭 ，唔會話太辛苦，就係有D唔係咁精神，9秒9衝去請假

到夜晚有D肚痛，屙左幾次稀屎，但冇到水既程度

今日起床又肚痛，又屙左幾次，屙完凍撚到仆街，攞左件羽絨出黎訓係梳發1個鐘都係凍到仆街，起身量下體溫哇屌！唔量就由自可，一量就嚇到屎都瀨

39度幾，逼近40大關，再量多次，molamola 升到我出世以黎既高位40.8
我上網揾資料

登革熱：潛伏期通常為 4 – 7 天
病徵包括突發的高燒、嚴重頭痛、眼窩後疼痛、肌肉及關節痛、食慾
不振、嘔心及出疹。
高溫可持續 2 – 7 天，而體溫甚至高達攝氏 40 – 41 度
最嚴重的情況會導致血液循環系統衰竭、休克及死亡。
再睇埋日本腦炎，大鑊！ 又中幾個,屌你六合彩三獎又唔見我中

我開始諗起我屋企人，然後突然發現自己連第一次都未試過，啊爸啊媽，我唔想死啊

睇到台灣個衛生處話依D病最好2-3日先去驗，會準D。

我依家39度幾，自閉係屋企，聽日仲係發燒先去睇急症

希望我係自己嚇自己，聽日仲有機會上連登

最後奉勸各位巴打，真係要留意環境衛生，特別係有種花個D清下積水

祝 身體健康

依家即刻去睇啦

依家仲唔去係咪想等到下世先

去左診所，攞左退燒藥，佢話其實可以睇下聽日情況點樣先決定

依家訓陣，6點起床

Rip

我試過俾蚊咬到十幾下
之後有日忽然發高燒，頭痛，作嘔，攰到行唔到
點知第二日又乜事都冇
我懷疑係初次登革熱